美斯雲迪克齊倒灶 C朗爆冷奪得金球獎

效力祖雲達斯的葡萄牙前鋒C朗拿度，在當地時間昨晚（12月2日）獲《法國足球》頒發本年度的金球獎。這是C朗三年內第2度獲獎，也是他個人職業生涯第6次得獎，超越美斯的紀錄。現時C朗成為史上獲得金球獎次數最多的球員。

發夢啦Penaldo

朗迷開心晒
快點入來打飛機圍爐講下今年金球有幾黑

咁都比賤種朗拿到第三黑到出汁啊

佢地幾個月前話，世界足球先生無公信力
金球獎先有

黑得過美斯？歐聯都冇，只係刷下弱隊數據，出局球皇

記唔記得邊個2013年0冠贏左5冠列貝利？

少數派朗迷重係到死撐咩絕代雙驕
明明世界就公認美斯係唯一球王
真係好鬼死肉酸

所以都黑

訓得著未

關你咩事？覺得黑冇問題只有雜種

關心手足生活健康姐
黑你老母咩

你又moon po